{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54981&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월평 레인보우"
    },
    "text": "駐車場は計30台の駐車施設を保有しています。 地下鉄を利用したい場合は、甲川駅と月坪駅に号線があります。 客室の内部施設はクラシックさとモダンな感覚のブラック&ベージュトーンのおしゃれなインテリアで構成されています。 またツインルームがあるので、家族やビジネス出張にも適した宿です。 客室内のすべての場所で無料Wi-FIをご利用いただけます。iPhone、アンドロイド、c-type互換充電器もご用意しております。 客室には最新のウォシュレットとノートパソコンが設置されています。 宿泊客は1部屋につき大型車1台を利用でき、追加料金が発生します。 未成年者として偽造身分証を使用すると、民事·刑事上の責任を問われることになります。 客室は禁煙と喫煙エリアに分かれており、チェックイン後にご希望のエリアをお選びいただけます。 当日の払い戻しやキャンセルは不可能で、当フロントデスクは24時間営業しております。 ご宿泊のお客様にはスターバックスコーヒー豆で淹れたブランドコーヒーとパンまたは飲み物二つをご提供します。 また、24時間フロント、ヘアアイロン、コンタクトケース、バレットパーキング、ホテル級備品など様々なアメニティをご提供しております。 当レインボー宿を利用すると、快適で楽しい旅行が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計30台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用するにはどの駅が最寄りですか？",
            "answer": "地下鉄を利用したい場合は、甲川駅と月坪駅に号線がございます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものですか？",
            "answer": "客室の内部施設はクラシックさとモダンな感覚のブラック&ベージュトーンのおしゃれなインテリアで構成されております。"
        },
        {
            "question": "ツインルームはありますか？",
            "answer": "はい、ツインルームもございますので、家族やビジネス出張にも適した宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内のすべての場所で無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新のウォシュレットとノートパソコンが設置されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は大型車も利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は1部屋につき大型車1台を利用できますが、追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が偽造身分証を使用するとどうなりますか？",
            "answer": "未成年者として偽造身分証を使用すると、民事・刑事上の責任を問われることになりますので、絶対におやめください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙と喫煙エリアに分かれていますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙エリアと喫煙エリアに分かれており、チェックイン後にご希望のエリアをお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当日の払い戻しやキャンセルは不可能です。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "24時間フロント、ヘアアイロン、コンタクトケース、バレットパーキング、ホテル級備品など様々なアメニティをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "当宿を利用するとどのような旅行が楽しめますか？",
            "answer": "当レインボー宿を利用すると、快適で楽しい旅行がお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 536
    }
}